最近生活得好唔如意 個人冇乜動力

想搵網友傾下計 有冇巴絲可以同我傾下計
利申非狗公 純粹大家傾下計分享下